柴灣lunch求救區

仲要返工業邨兩個禮拜絕望中....
連新桂香都唔得咗咁多

柴灣真係冇乜好野食之餘又唔平!!!

好似有間魚柳包好正
食過一次 塊魚柳好大塊

漁灣果邊D茶記都OK ga

依家搭車出筲箕灣

新桂香揀客黎比料

通常燒味要叫肥，新桂香要叫瘦，PK正常叉燒俾7成肥

體育館啦

藍店正常

叫spring time外賣 / 上興華茶餐廳，耀東號食囉

小重慶

興華係咪有間黃店？

咪就係興華茶餐廳囉

興華茶餐廳

你過幾間舖位大方試吓

謝

屌，柒咗，以為興華d茶餐廳

體育館對面酸辣湯水餃都ok

澤記

肥到豬西咁

豬西有幾肥

CHING 食開屎WO

I think 一豐味 is good

why

入小西灣 donki 啦